WD harddisk 限時優惠號外！

偉仕佳杰 VSTECS 係DELL同WD一個好大嘅代理商

依家做緊推廣，WD harddisk 新版分別比price hk舊版嘅平，仲做緊免運費。
真係正到向左走向右走

有無其他抵屌

點樣免運費

平，唔見wo

一啲都唔平

註冊會員享受會員價兼免費順豐自提櫃
唔係sale只係咁啱ig見到廣告

註冊會員享受會員價兼免費順豐自提櫃
唔係sale只係咁啱ig見到廣告
的確唔算好抵，但至少平過price hk
加上疫情咁嚴重都唔會出旺角（仲未計車費）
所以免運費加埋個價都合格等原因我會買囉😣😣

幾年前做過電腦展
依家harddisk又真係平過當年
可能我仲留係當年個價

算罷啦

大家有冇啲咩harddisk推薦？
8月尾開學，急用harddisk 清電腦memory
利申：得番512入面85gb用

500g依家62蚊美金ja ma，但香港賣610左右，有保養，美國買要rma都煩

都啱，不過想問下Amazon有冇全球保？

我3月時砌機買，所以咪話樓主口價一啲都唔平，又唔係黃店，又要註冊又盛，攪咁多野不如 Amazon算Q數。要RMA咪原箱拎去郵局寄返，影返張單 claim運費

係咪我唔識上Amazon
點解貴咁多

最後都係買左my passport ultra 2TB $539

做會員先平幾蚊不如其他鋪買現貨

VST 藍到黑，幾便都不了

打手啫 咁撚搏命做乜

平條撚呀？

雖然唔係平得幾多，但係type c to c我覺得幾好用